［求意見］四月頭東京7日6夜行程

咁大個人第一次去東京
早機去 晚機返
住既係淺草微笑酒店

行程：
Day 1: 落左機去埋酒店放行李都4-5點 打算去新宿食下野行下
Day 2: 上野 ( 上野恩賜錢園睇櫻花 阿美橫町 上町動物園）
Day 3: 江之島鐮倉一日遊
Day 4: 台場
Day 5: 吉祥寺 高圓寺 (井之頭恩賜公園 optional姆明公園）
Day 6: 橫濱
Day 7: 淺草 (雷門 二天門 猿江恩賜公園 skytree solamachi ）返歸

好想問下Day 2, 3, 4, 5, 6夜晚可以去邊到
同埋咁既行程ok唔ok

大致上無問題啦 不過到時你去到仲有無櫻花都成問題

係 所以睇櫻既行程盡量擺左去頭一兩日

我4月中 都係第一次去東京
不過我會買埋jr廣域劵 去富士山，輕井澤同橫濱
見你都有plan去橫濱，想問下有咩推介

留個名
我5月尾去 台場同江之島個行程同你一樣
不過會打算去埋河口湖

plan梗6月去,5日4夜一丁友
有咩地方一定要去??

我都係跟高登d post去plan 橫濱紅磚好飲幾靚

河口湖 我google map完見到好鬼遠 酒店又唔識野book哂同一間所以無plan到去呢到
你河口湖行程係點

橫濱都係hea下行下架咋
但係個條中華街 真係得啖笑

新宿御苑有65種櫻花，連4月下旬先開花既掛櫻都有，全東京賞櫻期最長，去嗰度就唔怕睇唔到櫻花

我3月29-4月 25
第1次去旅行 仲要自己
希望睇到櫻花同唔會盪失路
好緊張 鳴呀

去咁多日？

打錯 4月5

都係去東京？

係
我睇地圖同鐵路 好似好複雜

就算係東京 8點後都係冇乜野行 得返食野同大型連鎖店

收到

想請教巴打5月1先去東京係咪冇可能賞到櫻

我都唔清楚數珠掛櫻可以開到幾時，不過5月就真係應該幾忟水了⋯

At least 東北 北海道啦

唔該巴打
由搶唔到假果刻都知睇唔到架啦 但去北海道睇唔自駕遊又覺得交通唔方便

第一次去就單拖都幾搵著自己黎搞